oh Christmas time~如可相擁過這冬天～

你雖然係乞衣
但你咁有錢....驚乜

做冷氣係咪好凍架巴打

# #xmas 試下出唔出到聖誕sad face先